{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016063",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "인생닭강정 영월점"
    },
    "text": "江原特別自治道 寧越郡寧越邑中央路40-1に位置する店舗で、SBSCNBC成功の定石、見た番組でお客様の最高の関心を集めました。 グルメとして紹介され、実際にも売り上げはすごかったです。 2020年には韓国ブランド満足指数1位、韓国顧客満足度1位、顧客感動革新企業大賞を受賞し、顧客から愛されています。 これからもお客様に最高のサービスを提供するために努力していきます。 美味しくて安い人生タッカンジョンは100%鶏もも肉で作られており、ソースも様々な種類を提供しています。 毎日午後1時から午後9時まで営業しており、毎週日曜日は定休日です。 メニューには甘いタッカンジョンがあり、価格は5,000ウォンです。 多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどこにありますか？",
            "answer": "この店舗は江原特別自治道 寧越郡寧越邑中央路40-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどのような番組で紹介されましたか？",
            "answer": "この店舗はSBSCNBC成功の定石、見た番組で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "この店舗は何の賞を受賞しましたか？",
            "answer": "この店舗は2020年に韓国ブランド満足指数1位、韓国顧客満足度1位、顧客感動革新企業大賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店舗は毎日午後1時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の定休日はいつですか？",
            "answer": "この店舗の定休日は毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "この店舗のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店舗のメニューには鶏もも肉を使ったタッカンジョンがあります。また、甘いタッカンジョンも提供されています。"
        },
        {
            "question": "甘いタッカンジョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "甘いタッカンジョンの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この店舗はお客様に最高のサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどんなソースを提供していますか？",
            "answer": "この店舗は様々な種類のソースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗は何で作られたタッカンジョンを提供していますか？",
            "answer": "この店舗は100%鶏もも肉で作られたタッカンジョンを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 387
    }
}